五角大樓預警與中國和伊朗同時開戰

因為美軍打中國時，都會有起義同埋台灣軍隊幫拖，所以兩個區域戰爭完全唔成問題

其實美國最應該就喺同一時間對中國 伊朗 俄羅斯 古巴 北韓 菲律賓 等所有敵對國家開拖 美國最驚佢吔聯盟 所以先下手為強 搞到佢吔未合作到就要各自面對美國嘅攻擊

有俄羅斯幫手無問題

美國一講打中國 俄佬分分鐘第一個射去中國

又有地攞
fatfat

有雷射 唔怕

美國肯幫香港

聯俄反共

光梭坦克

唔怪得彭斯行行下街被要求折返白宮

要唔要簽東南互補條約

Sor係保

中國口交左咁耐 終於有機會實現
希望你唔好腳震

幫手佔領？

call 得佢咁急
應該一兩日就開戰

美軍來了我帶路

係就快 打左咁多年咀炮口都臭晒

Sir this way

一向愛抽水嘅俄佬應該會以保護邊境為名加入。

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

我係刁大大就先發制人啦
射一百幾十支東風炸佢老母啦
Ww3遲早要打
到時名留青史威撚過老毛

搵埋遼寧號啦
再唔係就核彈，不過射唔射到都成問題

美俄局勢好似完全冇人講咁，唔知係咪真係以色列搞屎棍

冇啦啦開咩戰果度又冇野爭石油

伊朗核問題

早排係facebook見到有個勁好笑既言論，意思大約係：
「試下囉，日本，意大利同德國都試過」

發夢見倒香港趁機起義，跟住蔓延到廣東 上海 新疆 西藏 內蒙

伊朗呢個月挑釁咗美國兩、三次，加上伊朗幕後係中國

光復東莞指日可待

昇陽帝國！

This way sir

應該係想話二戰，美帝力抗法西斯聯盟

係打就快 我唔介意係香港仔等美軍上岸

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

打得成先講啦

講左咁多年
都係玩緊石油國家咋

口交要跪架
跪咁耐起身實腳軟

俄軍廢架

好仆街但我鍾意

美軍來了
我們共同帶路

熱烈歡迎美軍經香港北上

卡塔爾同伊朗中間大大個天然氣井

見到古巴同菲律賓真心笑左
Thanks

快d打啦屌，解放世界

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

世界大戰抹黑宇宙了

好撚識玩

到時外憂內患齊曬

根本一打就會支爆
廣東 上海 新疆 西藏 內蒙 想獨立既程度應該高過香港
上海人排外到

其實打中國可以拉埋東南亞個班落水
佢地想屌柒中共好撚耐

分分鐘未射就自爆

支爆左中國版圖話唔定同歐洲差唔多

順便幫手捉埋個甲級戰犯林鄭柒婆

有反共上海朋友分享
近年有上海獨立論壇出現

大家都等一個機會收共狗皮

美國應該等佢地出手先然後就拉埋北約一齊打

果時可能有個叫中華盟/亞盟

ww3

咁快

蔣介石

印度仔

屌 近排先又玩返
btw 係稜唔係梭

大家都有核彈 咁點算

大家覺得如果堅黎料
美國會當香港係帶路人定重點打擊對象？

緬甸肯定過雲南抽水

預警啫，應該係驚中国會開戰

仲有上海民族黨

依位師兄睇嚟對國際關係依科 冇乜認識

網絡戰打開序幕

呢位手足學下講 我無野講 算啦
講多錯多

要學定俄文

多難興邦

呢獲你仲唔仆街？

美軍有能力同時打三場戰爭

唔怪得call得彭斯咁急

is coming

最前線基地

On9 會唔會呀 我唔相信， 雖然歷史會有相似性

開戰出聲 我加入

美軍來了
我無野講 但帶路

香港入唔入？

琴晚網絡都不尋常 會唔會有關

中國核航母都冇點開戰呀⋯⋯

美國又扮晒野
應該係借黎進一步制裁

俄妹

重叫自己做利物浦蘇亞雷斯都知係智障

使撚我地捉咩
班撚樣第一個自己仆埋去跪低含到雪雪聲啦

美國怕了

即係話呢3個國家，二戰時都聯合過打老美，但最後都收晒皮。

二次大戰果時打德國同日本有油?

記得有邊篇軍事分析

話美國單挑全世界都唔會輸

有無軍事巴打分析下

日本仔都猴住中國土地好耐

最佳戰略係閃電戰伊朗之後長期對付中國

華夏盟，國師做盟主

到時睇下條件先決定

香港共和國

Can u feel

小打小贏，大打大贏
申利：唔鳩記得乜水講

「三共論」
第1任滿洲國國務總理，鄭孝胥在上個世紀20年代初曾有如下預言：「大清亡於共和，共和亡於共產，共產亡於共管」

咩事 菲律賓 古巴 北韓 隨時美國一出聲就衝出黎幫手
你知唔知菲律賓有幾多美軍同過左去包二奶既美國廢老？

如果美軍打到黎
估吓香港啲義士會唔會去幫拖丫拿

香港潛伏咁多共狗
督曬灰清瘀血

好耐之前睇過共和黨智庫班國師出既環球戰略，地緣政治既書講過，大約翻譯左係咁
「從來美國都未正式真正強大，由二戰到依家都只係發育階段，當美國(人)感到美國自己真正強大既時候就係美國最強大既時候」
出版果陣侵侵都未上台
佢唔敢寫到好出所以講到1999，但其實即係話當美國內部冇咁多異議而且充滿強國自信既時候，美國就可以稱霸世界，重寫明有年份同預測大約幾多年後美國會進入呢個強大狀態(唔記得左)
本書重成日兜圈暗示美國響未來一定要挑全世界機
共和黨人真係滿腦子法西斯
USA! USA!

真？

大陸網民成日拎黎研究，勁多簡體字文章
第一代國師

有單新聞我估大家未必留意，前幾日以色列派左戰機，攻擊敘利亞的伊朗註軍大本營。

我冇野講
This way sir

石油生意大佬都未出聲 你搶著想拿控制權 比你會點諗

快點

講咗幾多個日月年

我冇嘢講

大陸勁就勁在陸軍
但近年就唔知啦
加上啲邊境位成日串串貢
有邊個唔想有大食大
到啲話唔埋蒙古都變埋俄佬地盤

係就快D郁手

一開戰 連登仔就心連心 一齊去帶路 打到老共冚家產

驚閪咩 我地香港警隊速龍上去幫拖 美國佬邊夠打

俄佬係中國敵人，但絕對唔會成為香港嘅朋友

普京：拎完海參威都隔左好耐，準備拎埋黑龍江以南

共匪收皮之後 要求回歸政權比國民黨

中國會割地畀俄佬要幫手喎，應該

俄佬彩你都戇鳩啦，為左拎你塊地打鳩美國佬？我直接打鳩你唔好，最尾攞既野都係一樣

United states of China

諗起都興奮

組織民團捉返班官同建制派議員
保護佢地

同俄佬講一國兩制，人地彩你都有味
直接打鳩你，逼你比地佢唔容易過要打美軍

俾我係俄國人都直接打你啦，好似當年割外東北咁拎走你成個東北

Sir! This way!

China 呢個名已經係全宇宙最臭,點會仲用

咁台灣 Republic of China 點先？

俾我係俄佬就收左你塊地再搵機會打鳩你搶地到時肥到笑

係，但我諗佢冇返2,3百年都幾難打到落嚟

根本美國咁多年扶植中國, 換黎既係佢地密謀部署想反咬返美國一口
大家都好似發左場夢咁

中華民國呀

俾晒佢又點話

點得，仲有俄佬同金仔都想要

三分天下

三家分晉...呀唔係
三家分支

係又冇所謂，到時遍地俄妹日本妹

果個唔同啦 德國好似係純粹想報1戰個仇 日本就唔係好記得 國內鳩行想對外擴張

建議中国退守月球

中國打仗班保皇黨一定第一個走先飛去外國

你慢慢
我係大嶼山等佢地降落

如果係，我地要幫手解放共產黨留係美國嘅人質先
比如雜公主

第一個投降保住個官位就真

香港獨立機會

樂觀嘅香港人要學英文，
悲觀嘅香港人要學俄文

推呀
----------------------
我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

係既我即刻參軍，打7老解

我真心覺得俄同美關係已經改變咗
唔好話轉好,起碼無咁差先
你唔搞我,我都一定唔會搞你

第一時間搶支共D西北天然氣

美軍來了, 我帶路

香港根本唔需要打
最多一日就攻陷
香港人咪喜迎美軍大家一齊成為人質囉

最怕支那禁錯制射核彈

this way Sir

一鎖左馬六甲海峽香港就廢左
連做大型港口嘅用途都冇埋
打唔打都冇乜所謂
再睇睇佢進攻路線
如果由南向北打咪會打黎做灘頭堡
始終香港人冇咁反美
基建又完善啲，但香港路面行唔到重型裝備又係一大問題

如果有日韓台果邊過都冇必要理你香港

真係要打大把地方入啦
中國周邊咁多美軍基地
真係包圍網咁去
所以雜種先想搞一帶一路打開個缺口

快

就算真打
都唔會一時三刻就派軍
連糧食同能源都要進口
鎖晒大部份嘅航道
一年半載就消耗左你一大堆儲備
到時再慢慢打

SIR THIS WAY

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

射左美帝一隻無人機落黎
Trump嬲撚到call晒全國防班底開會
所有重要幕僚列席
最後因為冇人員傷亡而決定唔直接開戰
但係美帝網絡炸中東未停過 果排D油輪好多野玩
海空軍抽調精銳上地中海伊朗前線部署
以色列都動作頻頻
其實局勢都升溫得幾快
果期經濟學人封面寫左伊朗局勢
唔知點解香港/華文傳媒冇乜點提

重點同時間打
俄佬要保都保伊朗啦

我指俄佬開餐
又可以搶支那d地

普京最關心自己可唔可以長久統治啫
軍事入侵人地夠佢用嚟推支持度
支那豆腐嚟，西方都搞，佢都搞埋一份好過喺烏克蘭到搞幾十年都得個吉啦

我無野講